各位，今次單嘢真係唔怪得張淼

真係唔可以怪責張淼團隊今次嘅表現🎭，始終警察演出好人嘅經驗不足💩

嗱，你哋啲大人成人話我哋話人黑警以遍蓋全，警隊仲有好多好警察，我今次淨係講呢單嘢嘅警察同警察嘅演技

警察最叻就係演黑社會，呢樣真係要讚，佢哋冒住生命危險去打擊三合會活動，曾偉雄就係一個出色嘅臥底警察。

仲有咩呀？就係放蛇扮嫖客，仲要動作行為做到十足，所謂做戲做全套，享用埋服務。💦

所以話呢，叫警察扮和平嘅示威者？！佢哋真係唔識㗎！你哋唔好強人所難啦！！！仲要逼到人哋入床角個牆腳，耶~

啲人話佢一開始喺度影啲示威者，有樣嘢係真係奇怪，啲警察無論係2014雨革又好，今年六月又好，佢哋喺示威群裏面扮市民都硬係要短褲短衫，再咩個嗰啲死人porter細斜咩袋喺前面，係咩喺前面，唔知係話佢哋似mk仔定嗰啲街邊啲惡佬好。仲要唔知點解佢哋企係度影相個位硬係格格不入，花生友定係警察扮示威者，真係好易分到。佢哋俾多少少演技都唔得嘅，又冇服裝組執執啲戲服。

對警方的少少建議，應該叫王祖藍導導戲。
警方聲明話張淼係去返工，所以攞個水刮做自衛，呢個位都搵編劇執執先，TVB咁多人幫到你你唔用？下次唔好自己嚟啦，有咩打去2335-9122

警察最怕就係見到你哋和平，冇衝突

大家記得𥄫實可疑假市民